多謝 多謝油塘巴打絲打們用咆哮式唱出國歌

位位都識獅吼功

作為陳奕迅粉絲(前，已割)
想用佢幾句歌詞同說話 多謝埋呢首國歌

“多謝 多謝。多謝音樂本身”
係陳奕迅唱歌頌首歌前講左呢句獨白

“感謝永遠有歌 把心境道破”
“懷著萬萬萬個心的結晶 鍊成時代 最亮發聲 它可以 高得掩蓋砲火聲”<<歌•頌>>

唔好再話唱歌冇用 膠化運動
呢首係屬於香港人嘅歌

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海